［認真］教大定ou

教大同ou幼教邊個有用d 點解睇官網教大一年先一萬五千幾 仲平過Ive 是咪伏

教大

點解教大學費一年平咁多ou就收差唔多五萬幾一年 差幾倍

因為教大個HD係UGC-Funded

梗係教大啦 ou不嬲學費都比較貴

教院for sure

Edu>ive>>ou

教大名氣好d
行內都受歡迎d 雖然近年少少下滑
Yr1已經要出去幼稚園觀察幫手，讀書大路d

Ou 好似yr1係無得出去實習
到實習之前都係理論性多，而且好多嘢要做，教具、教案都好幾份。

認真想做幼稚園老師諗清楚，無間地獄嚟

佢個一萬幾一年係已經計埋資助定係一萬幾再可以申請資助 佢學費同ive d fd咁上下 低到好似有伏咁

男係咪唔適合讀呢科 好似無乜點見過有男幼稚園老師

差幾個倍數 教大學費係ive fd既學費咁上下

你都痴撚線 學費高就一定好？
咁你去讀ou啦 都幾高學費

有，除非天時地利人和，唔係你就係個廉價咕哩

Why not hku

兩舊屎黎講教大叫冇咁臭